「改歌」許志安 - 壞左既人

妳 最賤格的妓女
淫婦發誓 安心讓我撫摸
看著妳淫水 早濕到凳底
願每天抽插享受這身體

我 已是最丟～臉
全身軟弱 色心卻扯得起
證據會留低 也在所不計
甚至call車去鯉魚門射到死

願可為妳 放下我的靈魂
來親近妳 我未理身後那家妻
無左自我 我係壞左既人
別阻住我 背住妳偷食最重要一切

淫夫發誓

盡咗力就得架啦

但係
有時有d嘢真係冇得勉強

唔係丫 幾好笑啊